【最新】林鄭月娥：現無計劃以緊急法實施其他措施

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥表示，現時無計劃以緊急法實施其他措施。

有傳政府會在緊急法下設禁止蒙面規例後會再施加其他限制，例如禁網，林鄭月娥在出席行政會議前表示，現時無計劃以緊急法再實施其他措施。

林鄭月娥指，禁止蒙面規例是新政策，需要一段時間才能知道成效，不能說只立例數日後就判斷禁蒙面法無效，最重要是新例能夠產生阻嚇性，而新例亦是針對未成年人士。

林鄭月娥又說，在星期日被捕人士當中，有一成是15歲以下，呼籲社會各界共同遏止暴力，不要為暴力行為撐腰和將這些行為合理化。

即係有啦屌

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

又彈出彈入

咁今晚呢??

之前夠話無計劃用緊急法啦

有冇林鄭做咁耐冇計劃咗幾多次？反口咗幾多次？

一直拉人>緊急法蒙面法>一段時間拉人>宵禁禁網？

根本唔會有人信佢講野

姐係會做～ 大家下載定VPN

睇佢講野同睇大公報一樣

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

林狗最陰濕講咩都唔好信

我想攬炒

第一日死城冇催淚彈：蒙面發有成效
第二日16區開花：蒙面法有必要
第四日 : 蒙面法係長期政策需要一段時間先至睇到效用

繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩

多數話冇好快就有

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S. 每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權，
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

[謠言澄清] Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei